\documentclass[10pt]{llncs}
\usepackage{amsmath,amsthm,amssymb}
\setcounter{tocdepth}{3}
\usepackage{graphicx}
%\usepackage{psfig}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{url}
%\usepackage{floatflt}
\urldef{\mailsa}\path|{alfred.hofmann, brigitte.apfel,
ursula.barth, christine.guenther,|
\urldef{\mailsb}\path|ingrid.haas, frank.holzwarth, anna.kramer,
leonie.kunz, nicole.sator,|
\urldef{\mailsc}\path|erika.siebert-cole, peter.strasser,
lncs}@springer.com|
\newcommand{\keywords}[1]{\par\addvspace\baselineskip
\noindent\keywordname\enspace\ignorespaces#1}

\begin{document}

\mainmatter  % start of an individual contribution

\title{Rapporto Tecnico}

\titlerunning{Multi Tracking in World Single Camera}

\author{Giorgio Gemignani\inst{1}}%

%
\authorrunning{G. Gemignani}

\institute{ DSA - University of Naples Parthenope \\ Centro
Direzionale, Isola C/4, 80143 Naples, Italy\\
\email{giorgio.gemignani@uniparthenope.it}\\
}

\maketitle







%\begin{keywords}
%Video Surveillance, Stopped Object Detection, Neural Model, GPGPU.
%\end{keywords}
%\end{abstract}

\section{Modello Grafico Utilizzato}
Variabili utili

\newpage
\section{Introduzione}

\begin{itemize}
\item individuare le tecniche pi\'u performanti a prescindere dalle caratteristiche degli strumenti di acquisizione video a nostra disposizione.
\item dividere il l'attivit\'a di prototipazione in due task paralleli e indipendenti assegnati a due gruppi di lavoro. 
\end{itemize}



\newpage


\section{ Progettazione del software}


\\
\\
{\bf PROCESS FRAMES}\\[.4cm]
{\sf
Input: pixel $\textbf{x}$ in sequence frame $I_t, t=0$, \ldots, LastFrame\\
Output:\\ 
$Count_t$, numero veicoli in movimento nella ROI\\[.2cm]
$Density_t$, stima della densit\'a del traffico veicolare \\[.2cm]
0. $ ROI=SelectROI(I_0)$ \\
\\
1. $ ROI_perspective= PerspectiveTransform(ROI) $ \\
\\
2. $InitializeModels(B_0(\textbf{x}))$\\
\\
3. {\bf for} t=1, Kinit\\
\\
4. \hspace*{0.2cm}  $CalibrateModels(B_t(\textbf{x}))$\\
\\
5. {\bf for} t=CurrentFrame\\
\\
6. \hspace*{0.2cm} {\em $(F(\textbf{x}) =
UpdateModels(B_t(\textbf{x})), I_t(\textbf{x}))$}\\% \hfill (1)\\
\\
7. \hspace*{0.2cm} 
{$Blobs_t=GetConnectedComponents(F(\textbf{x}))$} \\
\\
8. \hspace*{0.2cm}
$ (Count_t,Density_t)= CountBlob(Blobs_t,ROIw)$
}\\[.4cm]
\\
\\


\begin{table}[htbp]
\begin{center}
\begin{tabular}{| l | l | l | l |}
\hline
\mbox{Livello Reale $\setminus$ Livello Stimato} & Traffico Basso (\textbf{0})  & Traffico Medio (\textbf{1}) & Traffico Elevato(\textbf{2}) \\
\hline
Traffico Basso (\textbf{0})     &  $T_p$ &  $F_n$ &  $F_n$\\
\hline
Traffico Medio (\textbf{1})   &  $F_p$ &  $T_p$ &  $F_n$\\
\hline
Traffico Elevato (\textbf{2}) &  $F_p$ &  $F_p$ &  $T_p$ \\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\caption{Risultati} 
\label{tab:tableMatriceConfusione}
\end{table}


\begin{table}
\caption{Ground truth} 
\label{tab:testAVSS} \centering
\begin{tabular}{ccccc}
\hline %\noalign{\smallskip}
\emph{Video} &  \emph{Traffico Basso}  &  \emph{Traffico Medio} &  \emph{Traffico Alto} &  \emph{ Numero Veicoli Passanti} \\
\hline %\noalign{\smallskip}
Sequenza Easy   & $447$ & $770$ & $283$ & $28$   \\
Sequenza Medium & $281$ & $697$ & $522$ & $21$ \\
Sequenza Hard   & $603$ & $819$ & $78$  & $17$   \\

\hline
\end{tabular}
%\end{floatingtable}
\end{table}





\newpage




%%%%%%%%%%%%%%%
% Bibliografia
%%%%%%%%%%%%%%%
%
  
\bibliographystyle{unsrt}
\begin{thebibliography}{99}

\bibitem{Collins00}
R.T. Collins et al., A System for Video Surveillance and
Monitoring, The Robotics Institute, Carnegie Mellon University,
Tech. Rep. CMU-RI-TR-00-12, 2000.
%
\bibitem{ZM}
ZONEMINDER reference, http://www.zoneminder.com

%
\bibitem{PETS07}
J.M. Ferryman (Ed.): Proceedings of the 10th IEEE International
Workshop on PETS, Rio de Janeiro, Brazil, October 14, 2007.

\bibitem{Herrero03}
E. Herrero-Jaraba et al., Detected Motion Classification with a
Double-background and a Neighborhood-based Difference,
%Pattern Recognition Letters 24, 2079--2092, 2003.
Patt. Recogn. Lett. 24, 2079--2092, 2003.
%
\bibitem{TIP08}
L. Maddalena and A. Petrosino, A Self-Organizing Approach to
Background Subtraction for Visual Surveillance Applications, {\sl
IEEE Transactions on Image Processing}, vol. 17, no. 7, pp. July,
2008.
%
\bibitem{OpenMP}
OpenMP, OpenMP guide, http://www.openmp.org

\bibitem{OpenCV}
OpenCV, OpenCV guide, http://opencv.willowgarage.com
%
\bibitem{Porikli08}
F. Porikli,Y. Ivanov, T. Haga,
Robust Abandoned Object Detection Using Dual Foregrounds,
EURASIP Journal on Advances in Signal Processing, 2008.

\bibitem{i-LIDS}
Proc. of Fourth IEEE International Conference on Advanced Video
and Signal Based Surveillance (AVSS 2007), IEEE Computer Society,
2007.

\end{thebibliography}

\end{document}
